［hkbn食屎]12月中完約 準備send cut form 求1000mb 寬頻

住唐樓 pccw好似冇覆蓋
有冇smt撚出招

其實smt咪又係用hkbn線 冷靜d 用手機都好過佢地😂

Hkbn食屎唔係佢地速度
而係佢地價錢

岩呀 我做老電 都要硬食佢 果到又係冇老電覆蓋
Hkbn仲會懶串咁話你得我地簡炸喎

你地冇覆蓋